12.8 維園見

係你啦
就係差你一個！

10連

9

8

7

推

6

5

4

3

12 8維園見

2

拉

1

tui

128